死曼狗早兩日唔係好撚串既咩 攪咩對阿積士都嬴唔到呀

咁早就開始燈? 死獌狗
反獌就用呢個獌字啦
野生捕獲一隻垃圾獌狗,對阿積士都驚到要開POST

做乜尻

垃圾曼！

真係唔知做乜

......

for 大家用黎屌7 D 獌狗開POST燈

你邊位

以為自己開幾個post就有人識

笑撚死

一廂情願,無諗過要你地班垃圾識

好柒

咪ON9,係你地先咁想搏上位

引到堆獌狗出黎打飛機

牠首呢

原來我都係曼狗

唔反獌一定係獌

冇人識點算好

屌奶星，條友原來阿狗黎

捉實你的friend啦牛奶仔

無諗過要你地識,但你地係要留意我

我阿狗?我打飛機TIM呀

你衝出黎柒仲要人唔好理你
大佬你柒親人

樓豬獌迷

up乜鳩

你都幾痴線,條街大把人7唔見你理佢

我識佢
係一個靠反獌黎搵存在感既傻鳩

做獌果堆唔知前世做錯咩,今世咁樣玩鳩自己

反獌好合理,但存在感就一直唔多覺

條街係大把人柒
但得你柒親人

條街有人柒 禾會大聲笑 貢算吾算理牙？

做阿狗個堆都係啦

…

真係阿狗咩利都見到佢wo🤔

柒到我記住左

唔知喎，啱啱係阿狗狗竇見到佢

我唔係阿狗,咁岩入去POST 迪亞比

唔call你d痢迷子幫拖既
係咪見你太柒幫都廢是

我呢D不知名會員點會有人幫